jQuery lib: https://code.jquery.com/jquery-3.4.1.min.js

Вопросы:
1) наверно не очень хорошо при сохранении каждого сообщения слать картинку-аватар.Нверно их можно кешировать на стороне клиента?
2) зачем для void loadImageAsFile @ResponseBody он же ничего не возвращает.
3) как заполняется fileAsString? по полям?
